地鐵痴漢非禮女學生後逃跑 日本大叔伸出正義一腳KO

日前，東京JR赤羽站發生懷疑痴漢非禮女學生事件，女學生在月台向涉事痴漢大叫「不要跑」並飛奔追捕時，一位在月台等車的大叔仗義伸出一腳把痴漢絆倒，最後在職員協助下成功把涉事痴漢制服。

5月28日，東京JR赤羽站月台女學生飛奔追捕一名中年男人，幸得一名仗義大叔伸腳絆倒該名痴漢，最後成功將他制服。據悉，當時女學生被該名痴漢非禮胸部，而且騷擾行為並不止一次，持續近一個月。女學生最後忍無可忍，在月台追捕痴漢，幸得大叔仗義伸腳幫忙絆倒痴漢。涉事痴漢其後承認非禮被捕。

影片在網上掀起熱議，有網民大讚女學生行為勇敢，亦讚月台大叔行為正義。

完整影片：

配樂配得幾有趣

個大叔

佢可能真係痴漢嚟嘅
但聽講日本比人屈非禮
都好高機率入罪吓
其實係咪點都要跑走？

阿叔肯定踢開後衛

yes！捉到100%

Rider Kick

好型

一個月